一人一個好鍾意女友做嘅行為

好鍾意扮貓 搵個頭卒男友個下巴

屌我

咬我件衫

含醒

你鍾意女友有鳩？

唔會覺得阻住你瞓覺咩？

係咁磨我心口

安靜地含我條撚

射到我成面都係